話要向藍絲學習唔割蓆醉駕明既柒頭我屌哂你地老母

無批判性思考一味盲撐係極之危險既一件事
71手足會自發性退係因為大家會自省
be water 係大家集體反思出嚟
偽黃能夠被分辨而且唾棄係因為大家有批判思考
狗總門口無人理當時既gphone開咪係因為我地唔會盲目服從
每次行動唔同既進步正正係由唔同既手足集體反省而帶嚟
如果拒絕反省 大家就無法再進步
有無諗過藍屍係撐狗大會可以唔聽共產黨走狗講野 什至喝倒彩?
唔會 因為藍屍只係一班盲目服從既低智生物
正正就係因為佢地拒絕批判思考而導致佢地咁聽共產黨話
同理 如果我地因為一個人黃而拒絕質疑佢既所有言行
以不割蓆為名唔再批判性思考
我地同藍屍廢老有咩分別?

同埋點解藍屍做咩我地要跟住做?
劣幣驅逐良幣
藍屍所謂既成功之處係因為有政權全方位支持
拎一班無腦無反省能力自私自利靠狗包庇狐假虎威既垃圾嚟做榜樣?

分化狗，拉

唔太明你講咩